其實一朝起身返工 放工就返屋企瞓教 咁樣點生活落去？🤗

一大早起身返工 做做做 做做做到9點幾10點收工
返到屋企是但買個外賣食 食完就瞓 瞓醒又返工

咁樣嘅生活唔知仲要捱幾耐
一個禮拜放一日 隔個禮拜放兩日
每晚收工攰撚到一上床就瞓得著

真係一啲私人時間都無
放假連街都唔想出 係屋企hea抖下算

返咩呀 返12個鐘?

清又係bot嚟？

返open kitchen 嘅廚師 你可以當buffet 個啲咁
一日有2-3個鐘落場 但除咗玩電話同瞓教 真係好無意思

連登測試帳

平均一個禮拜射一次波
唔撚想返工

唉

咁嘅生活我都過左好多年，做人都唔知為乜